cc台已死，no one care about游b出獄！

Should be today?

All五毛洗走游b new?

lm

唔係7月1定7月2咩?

游b出浴

Vief say today

唔緊要
推到出獄為止

俾人戴假鳩日推夜推

游b 唔係度嘅呢段日子，個市日日跌
快d 出黎啦

班cc台精英不嬲唔care游b

X2

游b係香港女神
守護個市

All 五毛

得老貓care

x2

出返黎就做雞 呢到有冇人幫襯